第一次覺得籃球唔係玩具

我英超撚願稱你為運動

殺人犯

身為籃球撚勸你睇定d先講

香港係行無罪推定
死大陸仔

夠啦 又幾件企過出來就夠

諗起利狗個jt96

你殺人有晒證據啦，仲扮野喎死差佬

我指證